有無人同我一樣已放半倉冷靜下

9月個陣大回調都未放過個倉反而溝價，不過到呢一刻真係有d驚所以放左半倉，祝各位手足賺多d

仲有半 比佢慢慢玩

留番既都係joe哥概念權同中概股，其他科技股全清

放剩Apple & TSM

3隻中幗車 盤前入 每隻都賺
但個心好酸
唔想trump輸

呢個組合好慘.....
跟住大市跑

我兩個月前已經入定唔少太陽能股，尋日我都打定輸數佢會因為侵哥贏而蝕出黎，不過心諗佢可以贏番場仗都無咩所謂，點知

今日既收益 全部捐左去算 唉 我只識賺錢
但無左香港 無左抗共

好撚癲wo
成個大選結果都未明朗
個市竟然3 -4%咁升
同之前d財演唱啖睇法完全行兩極

appl今日回升返少少,即刻套現左先
小注nio同xpve趺就加,升就算了賺個飯仔

盤前ching左chong

個個選前都話已清倉 點知清極都有半倉

上星期跌果轉入貨
一星期執25k 鎂

賭仔係冇得救㗎啦

每次清一半直至永遠

財演講得中就唔係財演啦

因為拜登贏緊嘛
你唔見拜登民調高嗰時升到12000咩？
係電郵門嗰時插返落去

減左倉。做番價外10%sp

唔唱淡邊有人做燃料

盤前入咗BABA
心酸